{
    "Featured Project": "推荐项目",
    "Play a part in world-changing ideas": "参与改变世界的想法",
    "projects": "项目",
    "bitcoin raised": "比特币捐款",
    "contributors": "捐助人",
    "Filter by project tags": "筛选项目标签",
    "Search": "搜索",
    "View more tags": "查看更多标签",
    "Everywhere": "所有地区",
    "Filter by location": "筛选地点",
    "Find country or region": "查找国家或地区",
    "Projects with perks": "有奖励的项目",
    "Inactive Projects": "不活跃项目",
    "Active Projects": "活跃项目",
    "Filter by:": "筛选：",
    "Subscribe": "订阅",
    "Privacy": "隐私",
    "Analytics": "数据分析",
    "activity": "动态",
    "Select": "选择",
    "Trending in": "热门",
    "Recent Projects": "最新项目",
    "See recent": "查看最新",
    "funders": "捐助人",
    "funded": "已筹集",
    "follow project": "关注项目",
    "login to follow project": "登录以关注项目",
    "See all": "查看全部",
    "Most funded all time": "历史最高筹资",
    "Most recent projects": "最新项目",
    "Most funded this week": "本周最高筹资",
    "Sort By": "排序",
    "Project leaderboard": "项目排行榜",
    "This week": "这个礼拜",
    "All time": "历史最高",
    "Failed to fetch data": "无法获取数据",
    "You're not logged in": "你还没有登录",
    "Login now to see activity from projects you funded or follow": "立即登录以查看你资助或关注的项目的动态",
    "Login": "登录",
    "Projects": "项目",
    "Contributions": "捐助",
    "Entry": "日记条目",
    "Rewards": "奖励",
    "All activity": "所有动态",
    "Connect": "连接",
    "Connect to launch": "连接以启动",
    "Go back": "返回",
    "Go home": "返回主页",
    "Connecting with Twitter or Lightning allows you to keep track of your favorite projects and to launch your own projects.": "通过与 Twitter 或闪电连接，你可以关注你最喜欢的项目并启动你自己的项目。",
    "If you're having trouble connecting with Twitter on Mobile, first try logging in on Twitter.com on your browser, then try again.": "如果你在移动设备上连接 Twitter 时遇到问题，请先尝试在浏览器上登录 Twitter.com，然后重试。",
    "Edit project": "编辑项目",
    "View my projects": "查看我的项目",
    "View my project": "查看我的项目",
    "Project": "项目",
    "Launch Your Project": "启动你的项目",
    "You have been logged out": "你已被登出",
    "Please log back in with your profile, or press continue if you want to stay anonymous.": "请使用你的个人档案重新登录，或者如果你想保持匿名，请按“继续”。",
    "Continue": "继续",
    "Grants": "拨款",
    "About": "关于",
    "Recent Activity": "近期动态",
    "Discover Projects": "发现项目",
    "FAQ": "常问问题",
    "Feedback": "反馈",
    "Sign Out": "登出",
    "Dashboard": "仪表板",
    "Create": "创建",
    "Contribute": "捐助",
    "Back": "返回",
    "Entries": "日记条目",
    "Milestones": "里程碑",
    "UNSTABLE WALLET": "不稳定钱包",
    "INACTIVE WALLET": "不活跃钱包",
    "RUNNING": "活跃",
    "DRAFT": "草稿",
    "INACTIVE": "不活跃",
    "The last time someone tried to send funds to this wallet, there was a liquidity issue.": "上次有人试图将资金汇款到这个钱包时，发生了流动性问题。",
    "The last time someone tried to make a transaction to this project, the invoice generation failed.": "上次有人试图完成该项目的交易时，发票生成失败了。",
    "This project is live and wallet running smoothly.": "该项目处于活跃状态，钱包运行顺利。",
    "This project has not been launched yet and is only visible to the project creator.": "该项目尚未发布，只有项目创建者才能看到。",
    "This project has been deactivated by the project creator.": "该项目已被项目创建者停用。",
    "Following": "正在关注",
    "Follow": "关注",
    "Copied!": "已复制！",
    "Copy Lightning Address": "复制闪电地址",
    "View Project QR Code": "查看项目二维码",
    "Share project on social media": "在社交媒体上分享项目",
    "Lightning addresses and QR codes make it possible for anyone to fund projects from anywhere. Share one of the image and let the sats flow!": "闪电地址和二维码使任何人都可以从任何地方资助项目。 分享一张图片，让聪流动起来！",
    "Download": "下载",
    "Tags": "标签",
    "Region": "地区",
    "Launched": "已启动",
    "Finalize project": "确认项目",
    "Your project is not live yet. Head back to the creation flow to finalize your project information and launch it!": "你的项目尚未发布。返回创建流程来确定你的项目信息并将它发布！",
    "Story": "故事",
    "There are no any entries available": "没有可用的日记条目",
    "You cannot publish an entry in an inactive project. Finish the project configuration or re-activate the project to publish this entry.": "你不能在不活跃项目中发布条目。 完成项目配置或重新激活项目以发布此条目。",
    "Delete reward": "删除奖励",
    "Are you sure you want to remove the entry": "是否确认要移除日记条目",
    "Cancel": "取消",
    "Confirm": "确认",
    "Successfully removed entry": "已成功移除日记条目",
    "Failed to remove entry": "移除日记条目失败",
    "Something went wrong.": "出错了。",
    "Please try again": "请重新尝试",
    "Successfully removed!": "已成功移除！",
    "Reward": "奖励",
    "was successfully removed": "已成功移除",
    "Failed to remove reward": "移除奖励失败",
    "There are no rewards available.": "没有可用的奖励。",
    "Are you sure you want to remove the reward": "是否确定要移除奖励",
    "per item": "每项",
    "collected": "已领取",
    "needed!": "所需！",
    "No reward": "无奖励",
    "backer": "支持者",
    "backers": "支持者",
    "Failed to fetch contributions": "未能获取捐助",
    "Failed to fetch contributors leaderboard": "未能获取捐助人排行榜",
    "STREAMS": "来源流",
    "Some time ago": "一段时间前",
    "ago": "前",
    "a day": "一天",
    "days": "天",
    "an hour": "一小时",
    "a minute": "一分钟",
    "a few seconds": "几秒",
    "minutes": "分钟",
    "hours": "小时",
    "of Milestone": "里程碑",
    "Payment above": "付款超过",
    "is not allowed at the moment.": "目前不允许。",
    "Please update the amount, or contact us for donating a higher amount.": "请更新金额，或联系我们捐赠更高金额。",
    "The payment minimum is 1 satoshi.": "最低付款金额是1聪。",
    "Please update the amount.": "请更新金额。",
    "Email is a required field when donating for a reward.": "获取奖励时，电子邮件是必填字段。",
    "Please enter an email.": "请输入电子邮箱地址。",
    "Comment": "留言",
    "Total": "总额",
    "Fund Project": "资助项目",
    "Donate to this idea": "向这个主意捐款",
    "Leave a public message here.": "公开留言。",
    "Funding as": "捐助人",
    "anonymous": "匿名",
    "Funding anonymously. Click to login": "匿名资助。点击登录",
    "Click to logout": "点击以登出",
    "About to logout": "即将登出",
    "You are about to logout of your account": "你即将登出你的帐户",
    "Logout": "登出",
    "Confirm & Contribute": "确认并捐助",
    "Reach out for help": "索取帮助",
    "Geyser is not a store. It’s a way to bring creative projects to life using Bitcoin. Your donation will support a creative project that has yet to be developed. There’s a risk that, despite a creator’s best efforts, your reward will not be fulfilled, and we urge you to consider this risk prior to backing it. Geyser is not responsible for project claims or reward fulfillment.": "Geyser 不是一家商店，而是一种使用比特币来驱动创意项目的方式。 你的捐赠将支持尚未开发的项目。 有可能尽管创造者尽了最大的努力，但还是无法满足你的奖励。我们敦促你在支持之前考虑这种风险。 Geyser 对项目索赔或奖励履行不承担任何责任。",
    "Lightning invoice": "闪电发票",
    "Onchain invoice": "链上发票",
    "Waiting for payment": "正在等待付款",
    "Awaiting Payment": "正在等待付款",
    "Fund with any on-chain or lightning wallet.": "用任何链上或闪电钱包支付。",
    "If you are paying on-chain, make sure to send the exact amount, otherwise it will not be displayed. The transaction will be confirmed after 1 confirmation.": "如果你在使用链上支付，请确保发送确切金额，不然不会被显示。交易会在一次确认后结算。",
    "Funding failed": "付款失败",
    "Invoice was cancelled or expired.": "发票已被取消或已过期。",
    "Click refresh to try again": "点击刷新以重试",
    "Refresh": "刷新",
    "Generating an invoice is taking longer than expected": "生成发票的时间超过预期",
    "Generating Invoice": "正在生成发票",
    "Reference Code": "参考代码",
    "Email": "电子邮箱",
    "Geyser fee": "Geyser 费用",
    "Geyser charges a 2% operational fee from projects using lightning addresses, and no fees from projects that run their own nodes.": "Geyser 从使用闪电地址的项目中收取2％的运营费用，而运行自己节点的项目则不收费。",
    "See badge in Profile": "在档案上查看徽章",
    "Project link copied!": "已复制项目链接！",
    "Copy project link": "复制项目链接",
    "Failed to download image": "下载图像失败",
    "Successful contribution to": "成功地捐助了",
    "You won a Nostr badge!": "你赢得了一个 Nostr 徽章！",
    "copied": "已复制",
    "copy": "复制",
    "Your project is live!": "你的项目已上线！",
    "Success": "成功",
    "Now that your project is live you can add <1>Rewards</1> and <1>Milestones</1> and write <1>Entries</1>": "你的项目已经上线，现在你可以添加<1>奖励</1>和<1>里程碑</1>并填写<1>日记条目</1>",
    "In the <1>Dashboard</1> you’ll be able to view the list of contributors and see some analytics.": "你可以在<1>仪表板</1>上查看捐助人列表和其他分析数据。",
    "You can always amend your project details by clicking <1>Edit Project</1>.": "你始终可用通过点击<1>编辑项目</1>来修改你的项目的详情。",
    "Good luck!": "祝你好运！",
    "Go to project": "前往项目",
    "Your project is in draft": "你的项目在草稿中",
    "Saved in draft": "保存在草稿中",
    "Your project data has been saved, except for your wallet information (lightning address or node). Come back to the creation flow in order to add your wallet information or edit your project.": "除了你的钱包信息（闪电地址或节点）外，你的项目数据已保存。回到创建流程以添加你的钱包信息或编辑项目。",
    "Your donation will help accelerate bitcoin adoption by recognizing and pushing forward bitcoin projects.": "你的捐款将通过识别和推动比特币项目来帮助加速比特币的采用。",
    "Donations are non-refundable and not tax deductible.": "捐赠是不可退还的，不可扣除税款。",
    "Check out": "查看",
    "the block explorer": "区块浏览器",
    "Please refresh the page and try again.": "请刷新页面并重试。",
    "Vote for this project by funding towards it below! 1 Sat = 1 Vote. To receive a project reward contribute from the project page.": "通过资助为这个项目投票！1聪=1票。通过项目页面捐助来获得项目奖励。",
    "Leave us a comment (optional)": "留言（可选）",
    "Love what you guys are doing. Let the Sats flow!": "还真不错。让聪流起来！",
    "amount is required": "金额是必填的",
    "amount cannot be greater than ${{MAX_FUNDING_AMOUNT_USD}} in value": "金额价值不能超过${{MAX_FUNDING_AMOUNT_USD}}",
    "Your <1>{{amount}}</1> contribution to Geyser Grants was successful!": "你已成功地向 Geyser 拨款第二轮捐赠了<1>{{amount}}</1>>！",
    "Description": "描述",
    "Links & tags": "链接和标签",
    "Wallet": "钱包",
    "Project settings": "项目设置",
    "Stats": "数据",
    "Contributors": "捐助人",
    "Menu": "菜单",
    "Creator dashboard": "创建者仪表板",
    "Back to project": "返回项目",
    "Name": "名称",
    "Contribution": "捐助",
    "Reference codes": "参考代码",
    "selected": "已选择",
    "none selected": "未选择",
    "Copy": "复制",
    "Download CSV": "下载 CSV",
    "Project updated successfully!": "项目已成功更新！",
    "Project update failed!": "项目更新失败！",
    "Save": "保存",
    "'This lightning address is already taken.'": "'该闪电地址已被使用。'",
    "Title": "标题",
    "A few words that make your project stand out": "让你的项目脱颖而出的几个词",
    "Lightning Address Preview": "闪电地址预览",
    "This is the lightning address for your project. Funds sent to this lightning address will show in your project activity": "这是你的项目的闪电地址。发送到这个闪电地址的资金会在你的项目动态中显示",
    "Objective": "目标",
    "Add 'one liner' a simple descriptions of what your project is about": "简单描述你的项目内容",
    "Image": "图像",
    "Add the main project image that will be displayed in all thumbnails": "添加将在所有缩略图中显示的主项目图像",
    "For best fit, pick a square image. Image size limit: 10MB.": "为了获得最佳拟合，请选择一个方形图像。图像大小限制：10MB。",
    "Change image": "更改图像",
    "Header": "横幅",
    "Add a header with a video link or by uploading an image to help bring your project to life": "添加带有视频链接的横幅或通过上传图像来让你的项目变得栩栩如生",
    "For best fit, select horizontal 1:3 image. Image size limit: 10MB.": "为了获得最佳拟合，请选择1:3横向图像。图像大小限制：10MB。",
    "Change header": "更改横幅",
    "Fundraising deadline": "筹款期限",
    "Add a deadline to your project if you have one, or just keep it as ongoing.": "如果你的项目有期限，请在项目中添加期限，或者将其保持为持续项目。",
    "Project notifications will be sent to your profile email, which you can edit in Profile Settings. Make sure to verify your email to keep your wallet secure.": "项目通知将被发送到你档案中的电子邮箱；你可以通过档案设置编辑你的电子邮箱。请验证你的电子邮箱以确保你的钱包安全。",
    "This lightning address is already taken.": "这个闪电地址已被使用。",
    "Leave without saving": "不保存并离开",
    "failed to update project": "更新项目失败",
    "please enter a valid url for project links": "请为项目链接输入有效的 URL",
    "Get found more easily by putting your project on the map. Select a country or region": "通过添加地点让你的项目更容易被找到。选择一个国家或地区。",
    "failed to create new tag": "创建新标签失败",
    "failed to create tag": "创建标签失败",
    "tag length must be between": "标签长度必须介于",
    "and": "和",
    "add tag": "添加标签",
    "Get discovered more easily by users through Tags. You can select up to 3 project tags.": "通过标签让你的项目更容易被用户发现。 可以选择多达3个项目标签。",
    "Connect your sites so viewers can see more proof of your work": "连接你的网站，以便观众看到更多的工作证明",
    "Project links": "项目链接",
    "Add Project Link": "添加项目链接",
    "you will be redirected shortly...": "你即将被重定向...",
    "failed to delete project": "删除项目失败",
    "Project notifications and updates are sent to the project creator's email. This email can be edited from the creator's profile Settings.": "项目通知和更新已发送到项目创建者的电子邮箱中。 可以从创建者的档案设置中编辑此电子邮箱。",
    "Deactivate": "停用",
    "Deactivating your project would not allow others to fund your project, but your project will still be visible to everyone else. You will be able to re-activate your project at any time.": "停用你的项目将不允许其他人为你的项目提供资金，但是他人仍然可以看得到你的项目。 你将可以随时重新激活你的项目。",
    "Deleting a project will make the project unaccessible to you and others. You can delete a project only if it has received no contributions. This is to ensure transparency for those who have contributed towards the project.": "删除项目将使你和其他人无法访问该项目。 只有在没有收到捐款的情况下才能删除项目。 这是为了为项目捐助人确保透明度。",
    "Delete": "删除",
    "By deleting this project you will loose all data associated to this project including descriptions, photos, entries, and rewards.": "通过删除此项目，你将失去与此项目关联的所有数据，包括描述，照片，条目和奖励。",
    "This action is irreversible. You will not be able to view or access this project or project data any longer.": "此动作是不可逆转的。 你将无法再查看或访问此项目或项目数据。",
    "Confirm that you want to delete the project": "确认你想要删除项目",
    "All Time Statistics": "历史数据",
    "FUNDERS/VISITORS": "捐助人/访客",
    "FUNDED": "已筹集",
    "VISITS": "访客",
    "Project story updated successfully!": "项目故事已成功更新！",
    "There was a problem while trying to update the project story": "更新项目故事时出错了",
    "Write a more in-depth description of the project. You can also add images and videos.": "对项目进行更深入的描述。 你还可以添加图像和视频。",
    "Wallet updated!": "钱包已更新！",
    "Project is now active": "项目处于活跃状态",
    "Hostname or IP address": "主机名或 IP 地址",
    "Public key": "公钥",
    "Invoice Macaroon": "发票 Macaroon",
    "TLS certificate": "TLS 凭证",
    "gRPC port": "gRPC 端口",
    "If you want to change how you receive your funds reach out to hello@geyser.fund. We are not currently enabling editing of this information for security reasons.": "如果你想更改收到资金的方式，请联络hello@geyser.fund。 出于安全原因，我们目前没有启用对此信息的编辑。",
    "Where are all your funds going to?": "你将如何接收资金？",
    "Lightning Address": "闪电地址",
    "We could not validate this as a working Lightning Address.": "我们无法认证这是有效的闪电地址。",
    "Custom Lightning Addresses can't end with \"@geyser.fund\".": "自定义的闪电地址不能以  \"@geyser.fund\" 结尾。",
    "Please use a valid email-formatted address for your Lightning Address.": "请使用有效的电子邮箱地址格式的闪电地址。",
    "failed to create project wallet": "创建项目钱包失败",
    "please provide valid wallet details": "请提供有效的钱包详情",
    "Launch Project": "启动项目",
    "Save As Draft": "保存草稿",
    "Connect your lightning address": "连接你的闪电地址",
    "2% Geyser fee per transaction": "每次交易 Geyser 将收取2%的费用",
    "<1>Lightning Addresses</1> are like an email address, but for your Bitcoin. You’ll receive all on-chain and lightning transactions directly to your lightning wallet. Get your own lightning access using these recommended apps.": "<1>闪电地址</1>就像一个电子邮箱地址，但用于比特币。 你可以通过它直接接收链上或闪电交易。 使用这些推荐的应用程序获取自己的闪电访问。",
    "Connect Your Node": "连接你的节点",
    "No fee per transaction": "免费交易",
    "Connect your lightning node to receive incoming transactions directly. Don't have a node? You can <1>create a cloud node</1> with the recommended app.": "通过连接你的闪电节点来直接接收交易。没有节点？你可以使用推荐的应用程序来<1>创建一个云节点</1>。",
    "Your project is almost live. You can now either launch the project and make it public or save it as draft. And you can always edit project at any time.": "你的项目即将上线了。你可以立即开启项目并把它公布或将其保存为草稿。你可以随时编辑项目。",
    "By continuing, I agree with Geyser&apos;s <1>Terms & Conditions</1>": "通过继续，我同意接受 Geyser 的<1>条款和条件</1>",
    "Node name is a required field": "节点名称是必填的字段",
    "Node name cannot be longer than": "节点名称不能超过",
    "characters": "字符",
    "Host name is a required field": "主机名是必填的字段",
    "Tor addresses are currently not supported": "目前不支持 Tor 地址",
    "Public Key is a required field": "公钥是必填的字段",
    "Public Key must be": "公钥必须是",
    "characters long": "个字符",
    "The Public Key is wrongly formatted.": "公钥格式错误。",
    "Invoice Macaroon is a required field": "发票 Macaroon 是必填的字段",
    "Invoice Macaroon cannot be longer than": "发票 Macaroon 不能超过",
    "TLS certificate is a required field": "TLS 凭证是必填的字段",
    "gRPC port is a required field": "gRPC 端口是必填的字段",
    "Add a Node": "添加节点",
    "We currently support LND and clearnet nodes. So Tor nodes will not work at this time.": "我们目前支持 LND 和明网节点。所以不能使用 Tor 节点。",
    "Node Name": "节点名称",
    "This is a Voltage Node": "这是一个 Voltage 节点",
    "Find our demo here on how to load a Voltage node.": "在此处查看有关如何加载闪电节点的演示。",
    "API endpoint": "API 端点",
    "Identity Pubkey": "身份公钥",
    "failed to create project": "创建项目失败",
    "Create a project": "创建项目",
    "Create a new project": "创建新项目",
    "Transform your ideas into real world projects backed by your community": "将你的想法转变成由社区支持的现实世界项目",
    "Raise funds from anywhere in the world": "从世界任何地方筹集资金",
    "Receive funds from on-chain & lightning": "从链上和闪电接收资金",
    "Sell rewards and perks for your project": "为你的项目出售奖励和特权",
    "Update your community by writing Entries": "通过撰写日记条目来更新社区",
    "Low 2% fees and no fees for node-runners": "2％的低费用，节点运行者免费",
    "Remain in control of your funds": "对你的资金保持掌控",
    "If twitter button isn't opening a Twitter authentication page, make sure pop-ups are enabled in your browser's preferences.": "如果 Twitter 按钮不能打开 Twitter 身份验证页面，请确保在浏览器的选项中启用弹出窗口。",
    "The authentication request failed.": "验证请求失败。",
    "We could not detect a Nostr extension like Alby or Flamingo.": "我们无法检测到 Nostr 扩展，例如 Alby 或 Flamingo。",
    "This account is connected to another Geyser profile. Make sure you use a unique account. For any questions reach out to the Geyser team via": "该帐户已连接了另一个 Geyser 档案。 确保你使用的是独特的帐户。 对于任何疑问，请联系 Geyser 团队",
    "there was a problem saving the project story": "保存项目故事时出错了",
    "Project description": "项目描述",
    "Error fetching project": "获取项目出错",
    "Launch project": "启动项目",
    "Connect wallet": "连接钱包",
    "You’re ready to launch!": "准备就绪！",
    "Ongoing": "持续",
    "With Deadline": "有期限",
    "Project Title": "项目标题",
    "Project Objective": "项目目标",
    "An error occurred while attempting to load the profile page.": "尝试加载档案页面时出错了。",
    "Please try refreshing the page. You may also want to contact support if the problem persists.": "请尝试刷新页面。如果问题持续存在，你可能需要联系支持。",
    "Connected accounts": "已连接帐户",
    "Edit": "编辑",
    "Failed to unlink account": "断连帐户失败",
    "Connect more social profiles to your Geyser account.": "连接更多社交资料。",
    "Activity": "动态",
    "An error occurred while attempting to fetch user activity.": "获取用户动态时出错了。",
    "launched a new Project": "启动了新项目",
    "published a new entry for": "为x发布了新条目",
    "created a new reward for": "为x创建了新奖励",
    "This user has no activity yet.": "这个用户还没有任何动态。",
    "Followed projects": "已关注项目",
    "Launching a project only takes 2 minutes! If you’re not sure whether your idea is ready you can start and launch it later.": "启动项目只需2分钟！如果你还不确定你的主意是否准备就绪，可以先开始并以后启动。",
    "Badges": "徽章",
    "See badges": "查看徽章",
    "Geyser badges are earned for launching successful projects, contributing  to them and being an active community member.": "Geyser 徽章是作为发起成功的项目、为其做出捐助和成为活跃的社区成员的奖励。",
    "Geyser badges": "Geyser 徽章",
    "No Geyser badges": "无 Geyser 徽章",
    "Login with Nostr to claim the badges you earned!": "通过 Nostr 登录来认领你的徽章！",
    "Claim": "认领",
    "Disconnect account": "断连帐户",
    "By disconnecting this Nostr account from your Geyser profile you will be able to connect a different Nostr account. However, you will be unable to create a new Geyser profile with this existing Nostr account.": "通过断开该 Nostr 帐户和你的 Geyser 档案的连接将允许你连接另一个 Nostr 帐户。但你将不能用该 Nostr 帐户创建新的 Geyser 档案。",
    "Your badges are connected to this Nostr account.": "你的徽章与这个 Nostr 帐户相连。",
    "Are you sure you want to disconnect this account?": "是否确定要断连此帐户？",
    "Disconnect": "断连",
    "Edit Profile": "编辑档案",
    "Bio": "简介",
    "If the problem persists let us know via. <1>telegram</1> or this <2>feedback form.</2>": "如果问题持续请通过 <1>telegram</1> 或这张<2>反馈表格</2>通知我们。",
    "This page was not found, please try again.": "找不到这个页面，请重试。",
    "Oops!": "哎呀！",
    "You do not have permission to access this page.": "你没有权限访问此页面。",
    "Applications Open": "申请开放",
    "Closed": "已关闭",
    "Active": "活跃",
    "Countdown to grant going live": "拨款开始倒计时",
    "Time left to vote": "投票剩余时间",
    "Geyser grant": "Geyser 拨款",
    "Worth of votes": "投票价值",
    "Sponsored by": "赞助商",
    "SPONSORS": "赞助商",
    "Grant distribution status": "拨款分配状况",
    "See the winner announcement": "查看获奖者公告",
    "Announcement": "公告",
    "Let the Sats flow to your favorite projects.": "让聪流向你喜欢的项目",
    "Bitcoin Gaming Grant": "比特币游戏拨款",
    "Grants Round 1": "拨款第一轮",
    "Grants Round 2": "拨款第二轮",
    "Bitcoin FilmFest: Community Voting Grant": "比特币电影节：社区投票拨款",
    "Celebrating video-game developers building video-games on bitcoin lightning.": "奖励在比特币闪电网络上建造电子游戏的开发人员。",
    "Funding educators, creatives and builders doing Bitcoin-only projects on Geyser.\\nFunded by bitcoin sponsors who want to change the world for the better.": "资助在 Geyser 上启动比特币项目的教育工作者、创作者和建造者。\\n由希望改变世界的比特币捐助人资助。",
    "A grant supporting bitcoin films where you get to decide how the funds are split.": "由你决定如何分配资金的比特币电影拨款。",
    "worth of votes": "投票价值",
    "distributed": "已分配",
    "Vote": "投票",
    "Apply": "申请",
    "here.": "在这里。",
    "Login to apply": "登录以申请",
    "Success!": "成功！",
    "Select a project": "选择项目",
    "To apply to a grant you need to first login into Geyser.": "要申请赠款，你需要先登录 Geyser。",
    "Select your Geyser project from the list": "从列表中选择你的 Geyser 项目",
    "You have not created any projects": "你尚未创建任何项目",
    "To apply for a grant you need to create a project on Geyser.": "要申请拨款，你先需要在 Geyser 上创建一个项目。",
    "Grant application failed.": "拨款申请失败了。",
    "Grant funds will be distributed based on community votes.": "拨款资金将根据社区投票分配。",
    "Failed to fetch grants project.": "未能获取拨款项目。",
    "failed to record contribution": "未能记录捐助",
    "please contact us if this happened despite payment": "如果付款后仍发生这种错误，请联系我们",
    "Contribution Successful": "捐助成功",
    "Contribute to Geyser Grants to support the Bitcoin ecosystem. Donations are non-refundable and not tax deductible.": "捐助 Geyser 拨款以支持比特币生态系统。捐赠不可退还、不可扣除税款。",
    "Amount": "金额",
    "Funding over $1000 can get you featured as a sponsor. Reach out to us at hello@geyser.fund to let us know.": "超过1000美元的捐款可以让你成为赞助商。 请通过 hello@geyser.fund 通知我们。",
    "Love what you guys are doing.": "还真不错。",
    "Bitcoin is signal, everything else is noise.\n          We created Geyser Grants to help broadcast more Bitcoin signal into the world.\n          That is, to accelerate the growth of the Bitcoin ecosystem by increasing Bitcoin awareness, enabling Bitcoin culture, and supporting needed development.\n          Through these grants we will be supporting Bitcoin educators, developers, entrepreneurs and creatives with the resources they need to bootstrap their initiatives.\n          We accept Bitcoin contributions for each individual grant and don't charge any grant operations fees - Geyser charges no fee to node-running projects, \n          and 2% to projects that use a lightning address. For more information see this doc.": "比特币是信号；其他都是噪音。\n          我们为了向世界传播更多比特币信号而创建了 Geyser 拨款。\n          也就是说，通过提高比特币意识、实现比特币文化以及支持所需的发展来加快比特币生态系统的增长。\n          通过这些拨款，我们将通过提供他们所需的资源来支持比特币教育者、开发人员、企业家和创意者。\n          我们为每个拨款分开接收比特币捐款，而且不收任何拨款运营费 —— Geyser 对运行自己的节点的项目不收任何费用，\n          对使用闪电地址的项目收2%的费用。查看此文档了解更多。",
    "More Information": "更多信息",
    "Grant Winners!": "拨款获奖者！",
    "See all Grants": "查看所有拨款",
    "Geyser Grants": "Geyser 拨款",
    "CLOSED": "已关闭",
    "Funding educators, creatives and builders doing Bitcoin-only  projects on Geyser. Funded by bitcoin  sponsors who want to change the world for the better.": "资助在 Geyser 上启动比特币项目的教育工作者、创作者和建造者。\\n由希望改变世界的比特币捐助人资助。",
    "Round 1 Announcement": "第一轮公告",
    "The Geyser Grant Round 1 winners have been released.": "Geyser 拨款第一轮获奖者已公布。",
    "The board will be responsible for reviewing and evaluating the applications.": "董事会将负责审查和评估申请。",
    "Made possible by sponsors": "通过赞助商实现",
    "Bitcoin companies and anon individuals that want to bring hope to the world.": "想为世界带来希望的比特币公司和匿名个人。",
    "Bitcoin Education": "比特币教育",
    "Bitcoin Development": "比特币开发",
    "Bitcoin Culture": "比特币文化",
    "The aim of this grant is to support not-for-profit efforts and initiatives going towards Bitcoin education. Bitcoin is a tool for individual freedom and self-sovereignty. It is enabling a revolution that will take humanity to the next level by providing financial freedom and accessibility to the world, and a return to a sound financial system. And yet, most people still see it as a tool for gambling, money for criminals, a ponzi scheme, or an ecological nightmare. This is why the work of Bitcoin educators is so important. Much work is still needed to empower people around the world to use Bitcoin as a tool for escaping rampant inflation, financial censorship and banklessness. For more information, see here.": "这笔拨款的目的是支持非盈利的比特币教育。比特币是一个保护人权和自由的重要工具。它正在通过提供金融自由和可访问性革命化世界金融系统。可惜，许多人仍然把它看为赌博、黑钱、庞氏骗局或生态灾难。因此比特币教育工作至关重要。要让世界各地的人们能够使用比特币逃避通货膨胀、金融审查和无金融访问权还需要很多工作。在此了解更多。",
    "applicants": "申请人",
    "contributed": "捐助了",
    "Failed to submit application": "未能提交申请",
    "Name is a required field": "名称是必填的字段",
    "Goal is a required field": "目标是必填的字段",
    "Link is a required field.": "链接是必填的字段。",
    "Link needs to be a valid URL": "链接必须是有效的 URL",
    "GRANT TO DISTRIBUTE": "将分配的拨款",
    "Designs by": "设计师",
    "Principled Bitcoiners Board": "有原则的比特币董事会",
    "Thanks to the developers and designers that built and designed Geyser Grants.": "感谢建立和设计 Geyser 拨款的开发人员和设计师。",
    "Please enter a valid email address.": "请输入有效的电子邮箱地址。",
    "Succesfully subscribed to Geyser": "已成功订阅 Geyser",
    "Thanks for signing up. We’ll be sharing more info about Geyser projects and product soon. To join our community find us on Telegram and Twitter.": "感谢你的注册。 我们将尽快分享有关 Geyser 项目和产品的更多信息。 要加入我们的社区，请在 Telegram 和 Twitter 上找到我们。",
    "To get information on the latest Geyser projects and product subscribe by dropping your email below.": "输入你的电子邮箱来订阅有关 Geyser 项目的最新信息。",
    "Contact Email": "电子邮箱",
    "You successfully subscribed to <1>Geyser Grants</1>!": "你已成功订阅 <1>Geyser 拨款</1>！",
    "Empowering bitcoin creators": "支持比特币创意者",
    "Funding educators, creatives and builders doing Bitcoin-only projects on Geyser.": "资助在 Geyser 上启动比特币项目的教育工作者、创作者和建造者。",
    "Funded by bitcoiners who want to change the world.": "由想要改变世界的比特币爱好者资助。",
    "Latest Grant": "最新拨款",
    "Previous Grants": "过去的拨款",
    "ACTIVE": "活跃",
    "GRANT": "拨款",
    "GRANT CONTRIBUTIONS": "拨款资助",
    "Contribute to the Bitcoin ecosystem by becoming a Geyser Grants sponsor. You can also easily contribute by sending or streaming recurring payments to": "通过成为 Geyser 拨款赞助商来支持比特币生态系统。也可以通过一次性或定期发送付款至x来轻松捐助",
    "Or sending SATs to our lightning address:": "或将聪发送到我们的闪电地址：",
    "Copied to clipboard!": "已复制到剪切板！",
    "View project": "查看项目",
    "The description of the entry .....": "日记条目的描述.....",
    "Cannot preview": "无法预览",
    "Please edit your content before preview": "请在预览前编辑你的内容",
    "Preview": "预览",
    "Saving": "正在保存",
    "Saved": "已保存",
    "Save draft": "保存草稿",
    "Select a header image": "选择横幅图像",
    "The Entry Title": "日记条目标题",
    "The summary of this entry": "这个日记条目的概要",
    "To recognize active users, Geyser issues and awards users with Nostr badges, which can more fully recognize their actions.": "为了表彰活跃用户，Geyser 为用户颁发并奖励 Nostr 徽章，这可以更全面地认可他们的行为。",
    "What is Nostr": "Nostr 是什么",
    "Nostr stands for 'Notes and Other Stuff Transmitted by Relays'. Like HTTP or TCP-IP, Nostr is a protocol; an open standard upon which anyone can build. Nostr itself is not an app or service that you sign up for. Check out <1>nostr.how</1> for more info": "Nostr 代表“笔记和其他由中继器传输的东西”。 像 HTTP 或 TCP-IP 一样，Nostr 是一种协议； 任何人都可以在上面建造的开放标准。 Nostr 本身不是你需要注册的应用程序或服务。 查看 <1>nostr.how</1> 了解更多",
    "What are Nostr Badges": "Nostr 徽章是什么",
    "Nostr badges are a new event on Nostr that allows users to send and receive digital assets with an image, title and description. They are NIP-58 on Nostr": "Nnostr 徽章是 Nostr 上的一种新事件，允许用户使用图像，标题和描述发送和接收数字资产。 是 Nostr 上的 NIP-58",
    "How to redeem my Nostr badge": "如何赎回我的 Nostr 徽章",
    "You can claim your Geyser badges very easily on your Geyser profile. Login with Nostr, go to profile and click &apos;claim&apos;.": "你可以在 Geyser 个人档案上非常轻松地认领你的 Geyser 徽章。使用 Nostr 登录，转到个人档案，然后单击&apos;认领&apos;。",
    "Where can I see my Geyser badges?": "在哪里看得到我的 Geyser 徽章？",
    "You can access your Geyser badges on any Nostr platform that showcases Nostr badges such as badges.page and Amethist.": "你可以在任何支持徽章的 Nostr 客户端上查看你的徽章，例如 badges.page 和 Amethyst。",
    "Who can edit and update Nostr Badges?": "谁能编辑和更新 Nostr 徽章？",
    "The issuer of the badges can edit information pertaining to the badges, but not revoke the badge at any point. Therefore Geyser can make edits to the badges if this is ever needed": "徽章的颁发者可以编辑与徽章相关的信息，但永远都不能撤销徽章。 因此，如果需要，Geyser 可以对徽章进行编辑",
    "Will there be more badges?": "未来会有更多徽章吗？",
    "Yes! We intend to create more badges when we feel like there is a particular reason to recognize hard work or important achievements. But don&apos;t worry, we will not &apos;flood the system with badges&apos;.": "会有！ 当我们觉得有特殊理由表彰辛勤工作或重要成就时，我们打算创建更多徽章。但请放心，我们不会用徽章淹没系统的",
    "Hey, I should have that badge!": "嘿，我应该有那个徽章！",
    "If you think you should have access to a badge reach out to us at <1>hello@geyser.fund</1> and we can review your badge privilege!": "如果你认为你应该获得徽章，请通过 <1>hello@geyser.fund</1> 与我们联系，我们可以审核你的徽章特权！",
    "Error": "错误",
    "Authentication failed.": "认证失败。",
    "Please clear your browser's cache & cookies and try again.": "请清除浏览器的缓存和 cookie，然后重试。",
    "Requested operation declined": "请求的操作被拒绝了",
    "Please use the invoice instead.": "请改用发票。",
    "Oops! Something went wrong with WebLN.": "哎呀！WebLN 出错了。",
    "Please copy the invoice manually instead.": "请改为手动复制发票。",
    "Connect with Lightning": "用闪电连接",
    "Scan the QR code to connect to your Lightning wallet.": "扫描二维码连接你的闪电钱包。",
    "Check if your wallet supports LNURL-auth here.": "在这里查看你的钱包是否支持 LNURL-auth。",
    "Waiting to connect...": "正在等待连接...",
    "Keep in mind that you are responsible for managing the liquidity of your node.": "请注意管理你的节点的流动性是你的责任。",
    "Find out more.": "了解更多。",
    "Supporters": "支持者",
    "Transform ideas into real-life projects": "将想法转化为现实生活中的项目",
    "Geyser is a bitcoin-native crowdfunding platform where you can fund project ideas with the support from global communities.": "Geyser 是一个比特币原生的众筹平台。 ",
    "Launch your project": "启动你的项目",
    "Explore projects to fund": "探索需要资助的项目",
    "Where great ideas find great communities": "好主意遇到好社区的地方",
    "Some of the most successful projects and brands have launched on Geyser": "一些最成功的项目和品牌已在 Geyser 上启动",
    "View all projects": "查看所有项目",
    "Welcome to the new way of crowdfunding": "欢迎来到新的众筹方式",
    "The crowdfunding game is changing and we're here for it. Learn how we power up creators and reward their funders.": "众筹正在改变。了解更多关于我们如何驱动创作者并同时奖励他们的捐助人。",
    "Crowdfunding without borders": "无边界众筹",
    "Traditional crowdfunding platforms operate in only 30 or so countries. Thanks to Bitcoin, Geyser makes crowdfunding accessible to people all around the world.": "传统的众筹平台仅在30个左右的国家 /地区运作。 多亏了比特币，Geyser 使世界各地的人们都可以使用众筹。",
    "Let the Sats and rewards flow": "让聪和奖励流起来",
    "Most project creators on Geyser reach their goals by selling merch related to their ideas, or giving perks and Nostr badges as a reward for supporters. Funders are bullish!": "Geyser 的大多数项目创建者通过出售与他们的想法相关的商品，或将特权和 Nostr 徽章给支持者作为奖励来实现其目标。捐助人是看好的！",
    "Bitcoin made super easy": "使比特币变得超简单",
    "Getting your project up and running only takes a few minutes. And we make it easy for funders too, so they can fund on-chain, lightning, WebLN and LNURL. All funds go straight to your single wallet.": "启动你的项目只需几分钟。捐助也很方便，可以通过链上、闪电、WebLN 和 LNURL 支付。所有资金将直接收纳到你的钱包。",
    "Built by creators, for creators": "由创作者为创作者而创建",
    "Supercharge your fundraising efforts with our tools, features and support": "通过我们的工具，功能和支持来增强你的筹款工作",
    "Lightning fast": "疾如闪电",
    "Funding a project is easy and doesn't require users to log in or add their credit card information": "资助项目很容易，并且不要求用户登录或添加信用卡信息",
    "Keep control": "保持控制",
    "Funds are exchanged peer-to-peer and go straight into your wallet. Geyser doesn’t custody and cannot freeze funds.": "点对点交易资金，直接进入你的钱包。 Geyser 没有托管权，也无法冻结资金。",
    "Super low fees": "超低费用",
    "If you run your own node, Geyser is free to use. Otherwise, we charge a 2% fee on transactions (5% lower than other crowdfunding platforms out there).": "如果你运行自己的节点，使用 Geyser 是免费的。 否则，我们对交易收取2％的费用（比其他众筹平台低5％）。",
    "Ongoing grants": "正在进行的拨款",
    "Over 100 projects have earned funds through our grants": "超过100个项目通过我们的拨款获取了资金",
    "Be found easily": "轻松地被找到",
    "Through the use of #tags it’s easy to be discovered on Geyser’s landing page and activity feed": "通过#标签很容易在 Geyser 的登录页面和动态提要上被发现",
    "Engage your community": "与你的社区互动",
    "Keep your supporters up-to-date with Entries on Geyser where you can share your progress through text, images, and videos": "通过 Geyser 的日记条目让你的支持者得知你的项目的最新动态，你可以通过文本、图像和视频分享你的进度",
    "Truly borderless": "真正的无边界",
    "Send and receive funds from anyone, anywhere": "随时随地向任何人发送和接收资金",
    "Sell your merch": "出售你的商品",
    "Sell merch, perks, and rewards related to your project, giving your funders even more reasons to let the sats flow": "出售与你的项目相关的商品，特权和奖励，为你的捐助人提供更多让聪流动的理由",
    "Easy-to-use Bitcoin": "简单易用的比特币",
    "Strip away the complexity by receiving bitcoin from different sources (on-chain, lightning, WebLN, LNURL) straight to your wallet.": "简化比特币的复杂性，从多种来源（链上、闪电、WebLN、LNURL）直接收纳到你的钱包。",
    "Currently, on Geyser ": "目前，在 Geyser 上",
    "What people are saying": "大家在说些什么",
    "The Geyser team": "Geyser 团队",
    "We are a team of mission-driven bitcoiners that want to empower the online creator ecosystem through bitcoin.": "我们是一个由任务驱动的比特币爱好者团队，希望通过比特币增强在线创作者生态系统。",
    "Subscribe to our newsletter": "订阅我们的新闻",
    "Receive updates about exciting new projects, product updates and Geyser news.": "收取有关新项目、产品更新和 Geyser 新闻的最新信息。",
    "Grant": "拨款",
    "Please log back in with your profile, or press continue if want to stay anonymous.": "请登录你的个人档案，或者如果要保持匿名，请按继续。",
    "Select an Image": "选择图像",
    "Add tags": "添加标签",
    "Select region": "选择地区",
    "You must write a project story.": "你必须填写项目故事。",
    "Project story should be shorter than": "项目故事应短于",
    "Project story should be shorter than 4000 characters.": "项目故事应短于4000字符。",
    "Geyser is sponsoring 10M Sats to support bitcoin films, but it’s the community who decides who wins the grant. Vote with your Sats! 1 Sat = 1 vote. Grant funds will be distributed proportionally to the number of votes received while the grant is active.": "Geyser 正在赞助1000万聪支持比特币电影，但社区将决定谁将获得拨款。用你的聪投票！1聪=1票。拨款资金将以拨款活跃时收到的票数成比例分配。",
    "This grant support video-game developers that have integrated or want to integrate bitcoin and lightning in their platforms. The aim is to celebrate and showcase the power of lightning micropayments to the use case of gaming. Yes, Bitcoin makes gaming fun and rewarding!\\n\\nThis is a community-voting grant where the community grant fund distribution by voting. Vote with your Sats! 1 Sat = 1 vote. Grant funds will be distributed proportionally to the number of votes received while the grant is active.": "这笔拨款支持想将或已经将比特币结合到他们的平台的电子游戏开发人员。目的是以游戏为用例庆祝和展示闪电微付款的力量。没错，比特币让打游戏变得更有意义！这是一笔社区投票拨款，通过投票，社区决定资金分配。用你的聪投票！1聪=1票。拨款资金将以拨款活跃时收到的票数成比例分配。",
    "You need to login with Twitter or Nostr, which connects your social profile to your project.": "‘你需要使用 Twitter 或 Nostr 登录，将你的社交档案连接到项目。",
    "Includes Shipping": "含运费",
    "Shipping": "运输",
    "Public comment": "公开留言",
    "Final details": "最终细节",
    "Hi,\nI just purchased the following items on Geyser:": "你好，\n我刚刚在 Geyser 上购买了以下商品：",
    "This is my reference code:": "这是我的参考代码：",
    "I’d like it to be shipped to the following address:": "我想把它寄到以下的地址：",
    "ADD RECEIVING POSTAL ADDRESS": "添加接收邮政地址",
    "Cheers,": "谢谢，",
    "Copy success image": "复制成功图像",
    "To receive the selected items, you need to send your shipping details to the creator's email.": "你需要通过电子邮件将运输详情发给创建者来接收所选的商品。",
    "To receive the selected items, you will need to send your shipping details to the creator's email. Which will be revealed in the success screen.": "你需要通过电子邮件将运输详情发给创建者来接收所选的商品。电子邮箱将在成功页面上显示。",
    "Funders will see the following message in the shipping section. Make sure your email is up to date.": "捐助人将在运输部分中看到以下消息。 请确保你的电子邮件是正确的。",
    "Sort & filter": "排序与筛选",
    "Filter": "筛选",
    "Sort": "排序",
    "cannot select more than 3 tags": "无法选择超过3个标签",
    "Project tags": "项目标签",
    "Leaderboard": "排行榜",
    "Could not load summary data": "无法加载概要数据",
    "Please refresh the page": "请刷新页面",
    "Contributor": "捐助人",
    "Amount funded": "捐助金额",
    "Projects funded": "捐助项目",
    "Open source": "开源",
    "Podcast": "播客",
    "Epic": "超棒",
    "Winner": "获奖者",
    "Board": "董事会",
    "Creator": "创造者",
    "The owner of this badge contributed over 100k SATs in donations towards Geyser projects.": "这个徽章的所有者向 Geyser 项目捐助了超过10万聪。",
    "The owner of this badge contributed over 1M SATs in donations towards Geyser projects.": "这个徽章的所有者向 Geyser 项目捐助了超过100万聪。",
    "The owner of this badge contributed over 10M SATs in donations towards Geyser projects.": "这个徽章的所有者向 Geyser 项目捐助了超过1000万聪。",
    "The owner of this badge contributed to 10 different Geyser projects.": "这个徽章的所有者为10个不同的 Geyser 项目做出了捐助。",
    "The owner of this badge contributed to 50 different Geyser projects.": "这个徽章的所有者为50个不同的 Geyser 项目做出了捐助。",
    "The owner of this badge contributed to 100 different Geyser projects.": "这个徽章的所有者为100个不同的 Geyser 项目做出了捐助。",
    "The owner of this badge is a Geyser open-source contributor. Without you Geyser would be a lot less.": "这个徽章的所有者是 Geyser 开源贡献者。没有你 Geyser 会乏味很多。",
    "The owner of this badge was a guest on The Geyser Podcast.": "这个徽章的所有者是 Geyser 播客的特邀嘉宾。",
    "The first 100 projects on Geyser receive this badge for being early believers of our mission.": "Geyser 上的最早的100个项目因最早相信我们的使命而获得了这个徽章。",
    "The owner of this badge won the Geyser Grant Round 1 for doing great work for the Bitcoin ecosystem.": "这个徽章的所有者因为比特币生态系统做出了出色的贡献而于 Geyser 拨款第一轮受奖。",
    "The owner of this badge won the Geyser Grant Round 2 for doing great work for the Bitcoin ecosystem.": "这个徽章的所有者因为比特币生态系统做出了出色的贡献而于 Geyser 拨款第二轮受奖。",
    "The owner of this badge is a Geyser Grant Round 1 Board Member.": "这个徽章的所有者是 Geyser 拨款第一轮董事会成员。",
    "The owner of this badge is a Geyser Grant Round 2 Board Member.": "这个徽章的所有者是 Geyser 拨款第二轮董事会成员。",
    "Your <1>{{amount}}</1> contribution to Geyser Grants Round 2 was successful!": "你已成功地向 Geyser 拨款第二轮捐赠了<1>{{amount}}</1>>！",
    "This grant support video-game developers that have integrated or want to integrate bitcoin and lightning in their platforms. The aim is to celebrate and showcase the power of lightning micropayments to the use case of gaming. Yes, Bitcoin makes gaming fun and rewarding! This is a community-voting grant where the community grant fund distribution by voting. Vote with your Sats! 1 Sat = 1 vote. Grant funds will be distributed proportionally to the number of votes received while the grant is active.": "这笔拨款支持想将或已经将比特币结合到他们的平台的电子游戏开发人员。目的是以游戏为用例庆祝和展示闪电微付款的力量。没错，比特币让打游戏变得更有意义！这是一笔社区投票拨款，通过投票，社区将决定资金分配。用你的聪投票！1聪=1票。拨款资金将以拨款活跃时收到的票数成比例分配。",
    "Select language": "选择语言",
    "Request a language": "要求语言",
    "You don't follow any project": "你还没有关注任何项目",
    "Check out some trending projects this week that you can follow in the discovery view!": "前往发现页面查看并关注这个礼拜热门的项目！",
    "Geyser is a bitcoin-native crowdfunding platform where you can fund or create your own projects to monetize your ideas with support from global communities.": "Geyser 是一个比特币原生的众筹平台。 你可以在此资助或创建你自己的项目，将你的主意依靠全球社区变成事实。",
    "This grant support video-game developers that have integrated or want to integrate bitcoin and lightning in their platforms. The aim is to celebrate and showcase the power of lightning micropayments to the use case of gaming. Yes, Bitcoin makes gaming fun and rewarding!\n\nThis is a community-voting grant where the community grant fund distribution by voting. Vote with your Sats! 1 Sat = 1 vote. Grant funds will be distributed proportionally to the number of votes received while the grant is active.": "这笔拨款支持想将或已经将比特币结合到他们的平台的电子游戏开发人员。目的是以游戏为例庆祝和展示闪电微付款的力量。没错，比特币让打游戏变得有意义！\n\n这是一笔社区投票拨款，通过投票，社区将决定资金分配。用你的聪投票！1聪=1票。拨款资金将以拨款活跃时收到的票数成比例分配。",
    "Supporting communities that are providing bitcoin education on the ground.": "支持在当地提供比特币教育的社区。",
    "Billions of people live under a financial system that does not serve them. They are plagued by high inflation, bank failures, state seizures, and the threat of Central Bank Digital Currencies.\\n\\nThese are the people that would most benefit from bitcoin, which can act as a shield. These are also those that are least aware of bitcoin.\\n\\nBitcoin communities are forming on ‘the edges’ of the world, bringing a message of hope to their people. What started in 2019 with Bitcoin Beach is now becoming a global movement of communities providing knowledge, education and tools to get started in this movement.\n\nThis Grant aims to support the growing Bitcoin communities that are being setup all over the world to increase the signal of Bitcoin.": "数十亿人生活在不为他们服务的金融体系下。他们频繁地受到高通胀、银行倒闭、国家没收以及央行数字货币威胁的困扰。\\n\\n这些人是最能从比特币中受益的人，但同时也是对比特币了解最少的人。\\n\\n许多比特币社区正在世界的‘边沿’上成型，为他们的人民带来希望的福音。于2019发起的 Bitcoin Beach （比特币海滩）已成为各国社区互相分享知识、教育以及工具的全球运动。\n\n这笔拨款旨在支持世界各地不断发展的比特币社区，以增强比特币的信号。",
    "GRANT DISTRIBUTIONS": "拨款分配",
    "Why Geyser?": "为什么叫 Geyser？",
    "Our name 'Geyser' was inspired by naturally occurring geysers, which are astounding spectacles. Given enough pressure water can be ejected with force up into the sky defying gravity. In a similar way, given enough community support, important project ideas can take off and bring about change in the world.": "我们的名字“Geyser（间歇泉）”的灵感来自自然发生的，令人震惊的温泉。 给定足够的压力水能克服引力喷射到天空。 以类似的方式，如果有足够的社区支持，重要的项目思想可以腾飞并为世界带来变化。",
    "Home": "主页",
    "Write an entry": "撰写日记条目",
    "Engage your community with articles about your project updates": "通过关于你的项目动态的文章与你的社区互动",
    "Sell your work, merch, art, sponsorships, badges, or services": "出售你的作品、商品、艺术品、赞助、徽章或服务",
    "Add goal": "添加目标",
    "Setting milestones helps you reach your overall project goal": "设定里程碑可以帮助你达到整体项目目标",
    "Learn more about crowdfunding": "了解更多有关众筹的信息",
    "from": "从",
    "Coming soon": "即将推出",
    "This is the tweet we will be posting in several different languages": {
        "🤯 BREAKING! Bitcoin crowdfunding is now accessible to 3.2 billion people!\n\nOnly 20% of the world speaks English.\n\nWith @EuropeanBTC21 & other plebs, we’re making crowdfunding accessible to 40% of the world in 10+ languages!\n\nLet’s celebrate them! 👇": "🤯 时事新闻！比特币众筹现已面向 32 亿人开放！\n世界上只有 20% 的人口会说英语。这意味着通过比特币进行社区众筹的工具受到极大限制。\n通过与 @EuropeanBTC21 和其他 plebs 协调，我们在 geyser.fund 中添加了 10 多种语言，让世界 40% 的地区和大约 100 个国家/地区可以进行众筹！\n让我们为他们庆祝吧！ 👇"
    },
    "Grant funds will be distributed by principled bitcoin board members.": "拨款资金将由原则的比特币董事会成员分配。",
    "Apply to be part of the {{title}} grant. Find out more about how projects will be selected and how voting works <1>here.</1>": "申请参入 {{title}} 拨款。<1>在此</1>了解更多关于项目选择和投票过程的信息。",
    "Contribute directly to {{title}} Grant via QR code (lightning and onchain)": "直接通过二维码（闪电和链上）捐助 {{title}} 拨款",
    "1 Sat = 1 vote.": "1聪=1票。",
    "Apply to be part of the Bitcoin Gaming Grant community-voting grant. Find out more about how projects will be selected and how voting works": "申请参与比特币游戏社区投票拨款。了解更多有关选择项目过程以及投票方式的更多信息",
    "Contribute directly to Bitcoin Gaming Grant via QR code (lightning and onchain) or by sending SATs to our lightning address:": "通过二维码（闪电和链上）直接为比特币游戏拨款捐款，或将聪发送到我们的闪电地址：",
    "Verify your email": "验证你的电子邮箱",
    "Backup your Geyser account and project with your email. This will ensure that you can always access Geyser (in case of social media censorship) and can securely update your project information.": "使用你的电子邮箱来备份你的 Geyser 帐户和项目。这将保证你始终可以访问 Geyser（如果社交媒体受到审查）并安全地更新你的项目信息。",
    "Email input": "电子邮箱输入",
    "OTP input": "一次性密码输入",
    "Send code again": "重新发送验证码",
    "Failed to generate OTP.": "无法生成一次性密码。",
    "Email is a required field": "电子邮箱是必填的字段",
    "Please enter a valid Email address": "请输入有效的电子邮箱地址",
    "Failed to update email.": "无法更新电子邮箱。",
    "Failed to verify email.": "无法验证电子邮箱。",
    "Your email": "你的电子邮箱",
    "The project wallet can only be changed by the project creator with a verified email, for security reasons. You can verify your email in the Profile page’s Settings.": "出于安全原因，项目钱包只能由项目创建者使用经过验证的电子邮箱进行更改。 你可以在“个人档案”页面的“设置”中验证你的电子邮箱。",
    "Wallet updated successfully!": "钱包已成功更新！",
    "Failed to update wallet.": "无法更新钱包。",
    "Failed to login with email": "无法使用电子邮箱登录",
    "You can update your wallet securely by using the One Time Password sent to your verified email.": "你可以通过使用发送到你已验证的电子邮箱的一次性密码安全地更新你的钱包。",
    "This email is where you will receive important project notifications": "你将通过此电子邮箱接收重要的项目通知",
    "Verify email": "验证电子邮箱",
    "This email has not been verified": "这个电子邮箱还没有被验证",
    "You can update your email securely by using One Time Password sent to your last verfied email.": "你可以通过使用发送到你之前验证的电子邮箱的一次性密码安全地更新你的电子邮箱。",
    "Delete profile": "删除档案",
    "Failed to delete profile": "无法删除档案",
    "Settings": "设置",
    "To delete your profile permanently from Geyser.": "从 Geyser 永久性删除你的档案。",
    "Your profile has been deleted.": "你的档案已被删除。",
    "Profile has been deleted": "档案已被删除",
    "Type '{{textToConfirm}}' and confirm": "输入 '{{textToConfirm}}' 并确认",
    "Close": "关闭",
    "Check your SPAM folder for the email.": "检查你的垃圾邮件文件夹。",
    "Delete your profile permanently from Geyser.": "从 Geyser 永久性删除你的档案。",
    "Verify your email to secure your account and be able to edit project wallet information. This email will be used to notify you on important project and wallet updates.": "验证你的电子邮箱来保护你的帐户并允许编辑项目钱包信息。重要项目和钱包更新通知将使用该电子邮箱。",
    "As a project creator, you cannot delete your profile": "作为项目创建者，你无法删除你的档案",
    "Successfully updated user email": "已成功更新用户电子邮箱",
    "Email verification successfull!": "电子邮箱验证成功！",
    "Buy reward item": "购买奖励商品",
    "Sell a reward item": "出售奖励商品",
    "Copy lightning invoice": "复制闪电发票",
    "Copy onchain address": "复制链上地址",
    "Update available": "更新可用",
    "There is a newer version of the app available": "应用程序有更新的版本",
    "Would you like to reload the page to get the latest update?": "你是否想要刷新页面来加载最新的更新？",
    "There's a new version of Geyser!": "Geyser 有新版本！",
    "Restart the app to load the new version": "重启应用来加载新版本",
    "Not now": "现在不要",
    "Restart app": "重启应用",
    "Add row above": "在上面添加行",
    "Add row below": "在下面添加行",
    "Add column left": "添加左列",
    "Add column right": "添加右列",
    "Remove column": "删除列",
    "Remove row": "删除行",
    "Insert video": "插入视频",
    "Insert": "插入",
    "Must be a valid twitter URL": "必须是有效的推特链接",
    "URL is required": "链接是必填的",
    "Insert tweet": "插入推文",
    "Failed to insert tweet": "插入推文失败",
    "Funding as anonymous. <1>Click here</1> to connect profile to contribution": "作为匿名捐助。<1>点击此处</1>来将个人档案连接到捐助"
}